\section{Декомпозиция задачи}

Решение задачи делится на несколько этапов:

\begin{enumerate}
\item Восстановление вершин многогранника:

\begin{enumerate}
\item Построение кадровой диаграммы.
\item Разделение всех вершин кадров на типы.
\item Кластеризация кадровой диаграммы.
\item Первый этап отсечения информационного шума.
\item Кластеризация кластеров кадровой диаграммы.
\item Второй этап отсечения информационного шума.
\item Слияние похожих кластеров.
\end{enumerate}

\item Восстановление топологии многогранника.

\end{enumerate}